唔經唔覺下星期就係做冬既大日子，正所謂冬大過年。

所以好多做酒樓既都會喺呢一個日子賺多啲錢
仲有今日應該好多人提早做冬，酒樓應該最好賺
下星期六同埋星期日應該超級旺場
一定發過豬頭

差D唔記得左要做冬

一定要記得

做冬當重視家庭嘅老一輩，容易令佢地反感
聖誕就係後生仔節日，點玩都得

而家都係留番係屋企做冬

街坊落街宵夜注意事項